[光復香港 時代革命] 車路士球迷熱身賽討論區

Hawk's Group

MM

巴仔堅仔真傳奇！

話咁快黑e頭就倒戈

呢隊紅牛唔係德甲個隊

7左添

垃圾到 撚狗幾撚時死

insigne勁到

有冇入波gif

時代革命！

光復香港

時代革命

傳奇巴仔

英超第二左閘！！！！！

屌今日啲tear gas好撚辛苦

40m應該係干地兩季既身價黎
依家10m都唔值

光復香港 時代革命！

正選line up
豬
安 巴仔/mm 美國仔
高 佐
Emerson 雷 天神 azp
Kepa

想知出左第三作客未
今季要印mount

光復香港！

我愛你，韋利安。

Barkley>kovacic

Kenedy > Willian

係咪pre season無老婆陪 堅離地晚晚獻身先有得出

搞到一場車狗pre season都冇睇過 冇心情 仆街政府

琴日大家唔係睇得好開心咩

佢講佢自己感受啫 唔係話所有人

留名

我都係睇replay
自問唔敢做勇武派
返完嚟就一直睇直播

mm

睇得多黑驚片係會心情沈重，抽番少少時間睇番d自己鐘意睇既野去平衡番自己個心理

發夢發到無睇傳奇巴克利同MM表演

最可悲係
見到黑警開槍嘅反應唔再係驚訝
而係習以為常

件外套幾型 想買

Good topic lm

最近瞓咗冇睇 有冇人update下preseason 有咩大事

大約係
1. 傳奇回歸 A高 CG等等
2. 去左日本踢友誼 2:1巴狗 01川崎
3. 青訓上位 幾個簽左長約
MM 佐仔近期幾FIT傳奇巴仔都係
約膏 堅離地一樣 牙朗...垃圾
飲水踢左幾場
安傳緊著10號
同埋後防係咁爆

發完夢訓醒返黎車區

做乜鳩條後防穿曬窿既

感覺係撚伯套高位壓逼如果比人打穿左，由中場開始至到30碼都好多空位，有幾球都人放到key pass 可以直接同後防單對單
加上我地後防又慢幾拍，結果

有返迪加小毒會好啲 兩個1vs1之鬼

呢期冇心留意新聞
英超好似好靚咁

嬲到諗唔到唯有開呢個

雷sir同我地一齊發夢
感唔感動

我覺得迫搶壓得太前
不論高+佐定係飲水+藥膏 都cover唔到咁多空位
所以對面一破迫搶轉邊就直接打防線

有簡迪會好轉

我轟鄺神

雷SIR 1對1仲勁，不過夾埋4個一齊佢就係負數

見到雷蛇d態度同速度真係希望佢打埋呢季退落黎
利申：迷雷子

屌你 外國車迷話堅狗係transfer ban之下嘅 neymar

你有冇介紹番窮人版普巴

仲有球星版文書 負責IG同twitter

折墮到攬住件垃圾當寶

黑人版世三

脫歐版尼馬

禿頭版辛度

相信搵Emerson 推上前打翼都勁過呢條撚樣

Toddy kane去左qpr

新bale

Kyle scott去左紐卡素

Official:

Newcastle United have completed the signings of midfielder Kyle Scott and goalkeeper Jake Turner.

More here: #NUFC

第一代美國仔
記得干嗲冇人用，出佢打足總同頭幾場英超

其實佢係咪真係美國仔黎
我記得之前打機佢係掛美國旗
但有位巴打話佢係英格蘭

佢夠料打英超咩
應該英冠都未夠班

有場飛機盃，干地放曬班細落場（好似奧度爾都有）
Scott都有落，但係落場唔夠幾分鐘就食黃牌

Scott has represented England at under-16 level, Republic of Ireland at under-17 level, and United States at both under-18 and under-20 level. He is also eligible for Italy.[2]

wiki

英國出世但係多國籍
最近一次踢國際賽係代表美國

四姓家奴

幾時開季

撚狗躝>正式開季

你唔死佢點躝

話時話雞屌去左邊

未有班落

想車做佢終點站掛靴
Legend

佢衰極都仲夠料係中遊打正選
點解冇班落

未落車就同沙狗開拖 = 不忠

可以重返維拉

ATV上返英超，要佢黎幫手降班咩
又冇升值能力、價值

夏世三超重7公斤

唔識西班牙文
大肚腩
冇人脈 畀Isco排

走呀拿

收唔足錢咪仆街
不過錢又唔係我地袋
睇人仆街最開心就有份

係咪人工高呀？

拖肥

件衫好靚

今年d training衫呀褸呀都好撚屈

屌奶星pepe真係阿狗點踢

屌 pepe

Pepe踢一年阿下年就過黎

靚過主場作客波衫

希望pepe斷腳

又里爾 又科特迪瓦 居然走係做阿狗

大家諗定買Sancho定 Mbappe

鬼叫垃圾車俾人禁撚咗買人

兩隻要哂啦 包皮可以打前

垃圾課金驚
仲諗住買埋上隻唔買

唔好係game期望幾勁 林伯

強勢回歸❗️

世一 世二

嚟緊雙翼齊飛！

里爾出身都係反骨
e.g. 夏狗 比比

妓最需要既中堅依然冇買
繼續梅斯達菲

今年又歐聯 又冇得買人 又新教練
希望可以留低係上半版

有冇手腳食住早餐睇戲

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

都算佢跟岩大佬，跟安仔學返一招半招已經夠佢用成世！

唔撚爭氣笑佐

招時間停頓真係3歲到80歲都啱用！

謝雲奴接班人

學返一招半招
安仔咪黎黎去去都係果招 講到好多咁

牛尾巴 牛巴傳 禁區頂Willian zone 罰波
就咁數都幾招

仲有掃章換人西面慢行氹波鐘呢d絕招

we miss hawk去咗邊

cho 仲無消息

其實我地可唔可以好似簽美隊咁
先買再租原隊一年

記得有場唔知咩波 對面好心急
換安走個陣 佢慢慢逐個同人握手同擁抱
拖左成分鐘咁滯

躝

去咗跟安學嘢

不嬲可以買人，只係唔註冊得

車區五大訴求缺一不可!
1. 林狗下台
2. 油狗賣盤
3. Marina躝
4. 續安仔兩年約
5. 無限金錢買人

可以，但西女人簽左k17就去左放假

買左註冊唔到 點借返比人

好似猁簽基達咁簽

自己隊註冊唔到，買完借返人地原隊可以繼續用

即使可以咁做 我估買到嘅一係dllm或者啲所謂有潛力後生仔
我唔信嗰啲一線球星肯咁做 或者有頂級球隊會幫你養一年仔

借番去原隊果d咪肯囉，美國隊長、基達都係咁，錢又收足，又有得用多年

唔可以
你未註冊，個球員擁有權唔係你度，點借俾人？

keita果種係pre-contract, 呢種就做得

所以我咪估買到嘅一係dllm或者係啲所謂有潛力後生仔

黎緊想去現場睇, 買飛係咪stubhub 最好...
無理由睇一場都做會員買仲要唔知買唔買到連位

利申 9估fact check下先

legend

黎緊會去英國發展

如果直接係contract到講明下年轉會生效又得唔得
有d球隊會想粒星繼繼續幫佢打多年爭冠 (打j中)

沙利 多謝你

呢個就一定得, 即係keita果種

都可以咁傾定先嘅

其實我地講咩都冇撚用
西女人都當轟轉會窗已經完左

真

真 垃圾車係冇新聞

可以買季票

唔近倫敦

保重

LM

你捨得低古巨基

曼市？

屌阿狗可能放走梅屎有錢補強中堅

好辛苦好攰 會唔到最辛苦果時都會想入番車區up兩句

唔捨得香港所有野
但有大公司offer 拒絕唔到

好多人恨都恨唔到
good luck

原來火撚鳥咁撚勁

唔講都醒唔起成個車POST都係基仔post

果時吹雞睇古巨基演唱會
老鼠約火撚鳥入去紅館雙揪
沙狗閪波太悶係love post講古巨基算

咁咪好囉 有得去外闖係好事

求買雞曉

Moise Kean to Everton, here we go!

呢件上季尾係祖雲踢起 轉個頭就賣
係咪有buyback

good luck臨走可以約多次同老鼠隻揪

40m喎應該無啦

好似有優先回購
不過估唔到祖未來都放

會唔會狼隊同愛華頓都超埋垃圾車

愛記上年個陣都唔差啦
都係踢唔起
今年走埋最重要個防中
反而狼隊真係好大機會

後尾都好咗嘅

上年愛華頓班球員好多都好後生 而且唔少人都係第一年係球隊
經過一年 真係好難講
但垃圾車只係J緊啲英冠青訓

歐霸都無得打仆街了
望住夏狗拎歐聯

中上遊隊隊都重課
下年頭10都唔知有冇

車今年攞歐聯

煙狗條躝坦都唔用新仔
狙狗要錢唔要貨

嚟緊8月中去英國諗住睇對李城個場 有個巴打知道咩網買飛穩陣？ expressticket掂唔掂？

RJ 好返晒喇？

所有新上黎一線既都要比雷sir interview 左先

希望游乃強斷腳

果邊生活好過香港好多 不過翻工要交重税

唔緊要
痢狗應該可以陪我地一齊收皮

講出嚟有冇笑？

香港個「稅」去咗物業度啫，會買樓租樓其實都係支付緊嗰個「稅」

唔係倫敦真係悶到你仆街
如果無人陪你去，到時去睇垃圾車可能係你成年最開心既事，
不過幾年又好快過既，祝你好運

我覺得同喺香港無咩分別
毒撚都係匿埋活動

冇咗鼠仔同佢決戰會好悶

我愛你地

會懷念你同鼠sir嘅日子

你要加油啊
好好保重

火清前程似錦！加油
得閒一定要去睇返場垃圾車

火ching

以後機場同火車站轉會消息靠你LA

火清一路順風

火清: 係倫敦機場見到Hulk 同佢經理人

老鼠唔出黎講返句

火撚屌

Goodbye and thank you 火青

Goodbye and thank you 火ching

警察出嚟打人敗走

車今年英超冠軍加歐聯冠軍

決條撚，老鼠條撚屌俾火撚屌收左皮後只係識玩膠

夏狗畀人排 冇人交波畀佢

鍠比人禁屌到 世三

25古正選嘅話已失兩球

呢樣真 上下網打下機又一日 最緊要有自由空氣

夏狗可以收皮了

終於失 鍠係英超排到第幾

睇到夏狗廢哂 真係忍唔住笑

白衫 = 垃圾

拿華斯勁到

拉美拿都扭到成個美斯咁

卡吐唔知456左

蝗條後防仲廢過英超下遊

忍唔住笑

世三唔扭波 呢個唔係我認識既世三

火清 goodluck

燃燒吧 火撚鳥

唔出解放軍 唯有令我地內部分化

肥撚到 25夏

一到深夜就出分化post 正常 連登而家比人長mark

好多中計黨

個旁述 ndombele好勁

咩都有d 硬件又勁 巴卡

夏狗好似冇出場咁

夏狗

肥狗啲球權少到夏細三

navas勁到 son

火清一帆風順

著左白衫 抵撚死

兒子射手本色

熱狗真係好命 平買返黎都無咩大伏

雪25古未

其實拉狗點解可以踢咁耐鍠 次次見佢都甩好多波 唔係靠拉就係靠撞

藥膏廢到連preseason都無心踢

火清 good luck

一黎隊長 二黎牙朗走左佢都算鍠logo

鬼本身其實唔可怕
最可怕係D連登巴打依期火氣大唔記得咗互相尊重
有好多未分清楚就屌咗先

拳王柒到

但c朗係第一logo都賣

始終西班牙人地位唔同

Nizaar Kinsella

Chelsea have decided on Reece James as their alternative right back to Azpilicueta this season.

Zappacosta is open to returning to Serie A, and will have until September to sort that, due to the Italian window staying open later. Interest expected to heat up.

夏狗係咪又比人拎咗去打假狗隱曬形

其實唔差 只不過無人同佢配合

James is expected back in training in the next two to three weeks

日本仔腳法幾好

成日見到啲蝗叫買簡迪
屌你老母你話買就買啊
仲有咁耐約 個個都會追坐住你條撚含架

大久保仲勁 鍠會借佢去邊

講左踢B隊

有摩西睇

圍頭佬玩煙花 痴撚線

熱狗賽前熱身對手強好多 車唔係打google隊就打英冠 得疤一隊似樣

屌你老母咩

黑警沒有一個是無辜的

世三踢得都唔算好差 不過無配合

今年阿 愛 狼都勁左
我地真係歐霸都難爭

最驚一沉就幾年

睇黎干sir又一次搶唔到lkk

cls lkk換dybala
煙狗我屌你老母

Condom

總結一下 夏剎19年

喺車：
地位高
隊友一搶到波就交畀佢
輸波可以賴牙朗so、高層買人差、沙利永恆433
可以賴西瓜、女人達
可以自己帶波落底、內切入點都得
有肚腩唔緊要 雷斯最多捧盃後笑下
教練遷就你

喺皇：
著白衫更顯肥
地位零 Isco排鳩你
識英文既Bale唔理你
賓周馬靜係講西班牙文

馬些路失波 可以轉賴夏剎個交波
明明失都係界外球，唔知有咩好賴
賓周把握唔到，但罪人係你
喺皇馬冇人交波畀你，一掂波自己帶一陣又畀人黑面

施丹哥哥新死，掛住奔喪買普巴，冇人教你踢波
得個架仔同你吹水

夏=中學時期既女神
拖=mk 買咗唔教
車=默默守候既毒撚

祖記洗唔洗咁多正前鋒

係得比利時雙狗係咁 簡迪 安 果d不知係忠心

干究竟幾時先有得用LKK

佢地唔值得擁有世三

熱狗AVB一字排開果季剩低幾多個 點會無伏

我夠膽講，車迷對世三嘅包容力係場上其他10個球員總和

由BT SPORT發起，OPTA、GOOGLE、SQUAWKA等公司聯合參與的體育數據最強大腦的項目已經完成世界上首個由人工智能模擬的完整英超球季

預測車路士以19勝10和9負以67分排第四，射入70球失37球

有冇手足8月5罷工

係咪data source唔記得拎走世三？

真 世3 隱形第一時間都係屌沙加同干地

世三融入到球隊，又夠鐘換血
正式成為CONDOM
賤種隊 大排青訓 等住上位

手足好球！

條路自己揀，仆街唔好喊

白卡佬，日日都罷緊

真
明明係我轟做大帝
係都要去皇做刷鞋+condom仔

做左車呢準
退左役都一班人尊重你，甚至比埋教練你撈
去到邊都夾道歡迎

係賤種隊收工，仲要吊番你轉頭

而家兩邊唔討好 ，真係自己拎來

根本世三應該留車
有高智商既教練
有包容度高（對夏）既球迷
有歐聯踢
續約留車頂transfer ban馬上上神枱

去賤種即變袋底泥

皇馬個website
每日都有球員/教練出黎話自己係biggest club of the world
屌你 咁大袋成個pre season畀人入13球

倫敦都一樣悶到仆街
除非你慣左係green park Hyde park 訓係到又一日
換兵睇得多都悶，仲未計迫熱到仆街

但睇垃圾車真係個幾好既娛樂
雖然好貴

倫敦假期都多地方好去嘅，又多唔同國家菜式嘅餐廳

講食野我鐘意去白禮頓
倫敦好食但好貴

Cutrone 去咗狼隊

想講英國個種悶唔係講笑 普遍城市九點幾鋪頭就收皮 娛樂得睇戲落club飲酒賭場(clubbing 3點就要收皮）星期六日就睇波真心香港真係世界級都市
利申：唔熟london

9點幾歐洲計唔算早啦

未開季已經咁
開左季踢一兩場西波出黎已經可以叫夏狗lan

慣左香港嘅娛樂模式
其實去好多其他地方住都會好唔慣

喺香港都冇咩娛樂

葡萄牙 西班牙呢d真係十點條街仲好多人

係 所以初初過到去好唔慣

有冇手足出年張開雙臂接世三回家

北歐就

仆街超級市場星期日收4點甚至休息

Who need hazard?

香港都係日日收工返屋企打機
毒撚 no difference

到底sorry ball
要lkk打咩位

Sarriball2.0= 三巨塔燒味

依家仲踢緊熱身賽咋喎
唔講以為你地係皇馬入面做職員

人地夏神都將自己生涯最高峰果幾年比我地垃圾車
依家想追夢 係咪應該比小小支持

意甲神鋒之一 有錢過垃圾車

真係好大決心

2000萬抵到爛

就黎開季撚狗都未躝

點解可以咁平

隊隊都趁垃圾車無得轉會 係咁big deal 下年前6都未必有

我地呢隊都夠奪冠
唯一個要執係教練

真係唔知
fm神鋒之一
有冇留意開意甲嘅巴打講下

如果車仔仲係當初油王入主既車仔，當然可以年年大手掃課

而家球隊要學習守業，喺班主收水，無得買人既情況下，盡力用現有人腳踢出成績。亦係一個好機會比球會用青訓搵明日之星

到下次轉會解禁，球會儲夠錢，話唔定可以買一兩個big name 呢

今季輕鬆啲睇波，食下花生算啦

乞米賣完人有錢就好拎走baka啦屌

都市傳說第一位：油王收水

悲情人物
課金買人比西女人拎哂黎買手袋

唔係冇錢，態度問題

今年施丹會唔會跌出神檯

神鋒唔係piatek 咩

The Italian giants are said to working on a deal with super-agent Jorge Mendes over a deal that will the attacker head to the Premier League this summer.

東清一早話左得罪文迪斯無好下場！

咁多位手足係咪認錯人

見到神鋒r哂頭不過都係好嘢嚟

歐洲返工 21日假 ot又多補水
一唔高興又唔返 落雪又唔返 太熱又唔返
lunch長 又有break
怕悶咪去公園坐下睇下書囉
放假去旅行又平 睇波時間又正

不過大城市就忙好多 倫敦仲好多老鼠
火師兄可以日日同老鼠單挑

倫敦朝早d 地鐵好有香港嘅感覺

好羨慕火ching

我睇咗啲咩？

死力加 唔撚簽約

究竟佢點強逼自己對個鏡頭做啲咁嘅野

仲逼過香港

講開地鐵
之前係巴塞搭metro
等左個半鐘
個地鐘站逼撚到

之前去巴塞只係搭過一日地鐵，太雜好似好好小偷咁，其他日子搭巴士算

快ga la 佢啱啱先跟左個隊中大佬 簽約會係遲早既事

好似弱智

9203

FPL mount仔6蚊dllm咁貴

Congratulations to Jamie Cumming, who has signed a new four-year deal with the Blues!

Cumming

Underground 根本就係香港既地鐵

Drinkwater
Cumming

班英國佬名

兩閘真係慘不忍睹
分析得幾好

不過老實講
雷斯已經好夾sorry ball
要用波好得黎又好防守好過雷斯
應該唔多過十個

雷狗搭vvd應該稱霸英超

佢提都唔提傳奇巴克利

兩閘真係好撚廢

老鼠失蹤左咁耐
唔通係被捕義士之一？
你條仔走啦，仲唔浦頭

今季會mvp

多人嘅情況

又出千

倫敦underground 有d 好撚臭
同成日壞電梯 勁撚濕鳩

仲有安

懷念老鼠死得其所

係咪今晚有波睇

2點

老鼠
為港抗爭

以後唔笑佢笠水啦

殺爾斯堡地獄主場黎wo

不了

鍠

上錯賊船留係車 今季車柒極都可以做名宿

仲要比人bully 半季好返黎啦

係賤種唔識西文係咪會比人歧視

moses準備下半場教夏狗踢波

重要過肥俾蝗叫減肥係車做名宿邊個敢話你肥

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

鍠個50號新仔掂個波未

一陣場波香港無得用app睇?

上場web版login免費睇 唔知今場點

抓飯直播應該有
ps大陸野

肥到咁都買

官網殘體 唔好怪我

鍠連續兩日踢?

拜年年季前都四角賽

屌呀 上場俾左15蚊app睇

thanks

Chelsea XI V Red Bull: Kepa, Azpilicueta, Zouma, Luiz, Emerson, Kovacic, Jorginho, Pedro, Barkley, Pulisic & Abraham.

Subs: Caballero, Cumming, Tomori, Alonso, Christensen, Zappacosta. #CFC

3:3 鍠條後防

應該英超頭場都會係呢班打正選

Mount 同豬sir呢

簡迪幾時先出得返

居然zouma順位高過天神

moses勁能到

我自己覺得蘇馬係熱身賽踢得幾好不過迪加返黎就無理由佢同天神都bench架

求其搵迪天奴都搞得死丹麥狗
Happy狗打英超肯定好過佢

有無youtube link

好奇簡迪好返之後踢咩位

好人一生平安！ ！

感恩樓主一生平安

Abraham > giroud

4231 雙防中

拍邊個

有冇link'?

Simon johnson

As things stand, looks like #Drinkwater will be staying at #cfc. No club has made a firm move for him. However, still plenty of time left in the window for that to change.

Mount冇得出?

後備

Go blues!

好大煙咁

打呢d垃圾隊真係要要起碼4球

咪發夢啦

對面歐霸贏過拿玻里 唔算google 隊啦

呢對唔廢㗎

做緊咩？

我地打日職都輸 算唔算google隊

zouma成隻猩猩咁

好掛住沙狗教
起碼唔會比人禁住打

Azp

原來kristensen去左對面
上年係咪都對過

屌

差d收皮

雷斯又鳩沖

隊波連猜上前既能力都無

這就是正式錄用的車路士領隊嗎

聯賽食得屎

比人㩒住打喎

搞唔撚掂

出MM未

啲逼搶咩事

無沙狗=垃圾

還我沙daddy!!

傳定射

柏度交番年巴哥傳奇波衫出嚟
然後lan啦好嗎

美隊!!

傳奇巴仔暫時踢得最好

美隊

CA GOAL!!!

美國隊長

美隊！

USA! USA!

Ca goallllll

新世三

靚丫巴克你

話說呢到有無人block左摸西先?

美國隊長射得靚

無

first goal

American style

CA

0:2

好爽唔洗再睇世三生波扭死曬

係咪pedro助攻

咁佢想走冇計

佩狗finishing>肥狗特

美隊d技術幾幼細

高狗勁撚到

12m!!

12m

新撚伯

巴克利又入波

啲波爽到

點解12m係巴克利射

你慢好多

林8係唔係想幫英格蘭扶助波牛

點解係巴鳩射

唔係講笑呢幾場真係好似林伯

比人禁住女女女, 結果反而入2球

因為係新林伯

傳奇！

巴基仔

傳奇巴仔>>佐仔 負責12m🤔

傳奇8號

安唔係到 唔係佢就佐狗射架啦

巴9返生之日

好似好熱 個個濕撚哂

可能真係得林8先有巴鳩本說明書

一諗起隊波下季靠隻巴克利真係想死

暫時睇美國仔都幾對版

波牛d用波同比波好左

Preseason 幾場都打得唔差
雖然番英超未必keep到

屌azp有冇一球出波過到第一個人

Azp啲比波真係亂9咁嚟

攻中位，真係勁好多

0-3

佐狗都重係唔夠硬

美國仔

goallllll

Ca

快到仆街

美國仔d finishing

美隊痴撚線

反擊之鬼 轟

美隊個屬性真係岩曬補返世三離隊個空缺

又係呢d一腳斬上去
進攻足球

傳奇巴仔x美國隊長

pulisic>>>hazard

比著世三一定俾人追到

好撚擔心契仔安下季仲有無得踢
仲話著10號

力量足球正式回歸

痴撚線 靚到

傳奇巴克利killer pass冇人講！

=巴基斯+美隊 兩兄弟

美隊無球走位好過夏狗

傳奇巴仔返生🤔

有既 pedro呢排唔係好得

美隊啲finishing好勁

美隊係咪比左血清巴仔食？

Ca暫時幾好丁

想睇mm

體能上應該勁過依家肥世三,不過其他各方面老實講世三係勁D既
但美隊有世三剛剛來車果時個作用同埋一樣咁SHARP

契仔安有價好賣啦

Azp啲passing

摩式足球

針對性打法姐，對面5個逼，後面咁多空位，一定會咁踢

美隊堅有料

美國囝

勁撚快美隊

條肥閪現位都唔肯丫

佢根本係柏度果類黎

上季真係白踢左一季傳控
屌你老母

其實高華錫啲用波真係好撚好J

下季要繼續進攻足球有啲難度 但踢返防反仲on9

浪費左傳奇巴9一年

同意 完全踢食腦波

賣走柏度條廢9

沙利波對球員要求好高

Dribbling 勁過柏度

其實呢啲人腳
踢返體力化啲會唔會仲好

希望聯賽打中下淨可以好似禁住對面打

拎返季英超先好學人揀咩波踢啦講真
贏都贏唔到，講乜傳控

賣走條大袋狗啦撚有美隊勁咩

佢突破越位個跑法真係幾似柏度，不過創造力好啲

今場d波(唔計頭10分鐘)好機動性, 3-4腳就要上到去

好撚過死打沙狗波,猜又猜唔入，位又唔走

左ca 右cho

安同柏度留來過渡嫁咋

仲要係呢個角位幾耐

學德國國家隊啲波應該幾啱轟

點解好似淨係我哋啲衫濕到貼身 對面冇事

但柏度最勁應該係雙鎗左右腳
美國仔暫時弱足能力未見到好出眾

一定會既，唔通中下游會逼搶你咩乙^_^

艾馬臣真係幾好J

一定會既，唔通中下游會逼搶你咩

呢一場其實幾好睇

d number係咪未confirm? 美國仔24號🤔

好想佢著10

艾馬臣多啲上陣時間會越嚟越好
其實我覺得沙包都係
要多啲時間上陣先顯示到佢嘅能力

德國國家隊呢兩年收緊皮喎

煙鏟個陣兩閘好明顯係弱點
對親跑狗都收皮

應該係話機動性

雞巴有feel

係因為路維on99玩傳控啫

kepa反應

Kepa

tam仔今場麻麻
唔知有咩用

柏度得20分鐘體力

撚仔跟邊個學到踢機動性足球

柏度唔掂喎

啲彈彈波好爽

呢半場既進攻
我敢用4隻字黎形容

行 雲 流 水

柏度

Roman Abramovich has been pictured here in Salzburg...

對面個Haaland係妖人

依家啲波好爽
幾腳就上到前場

水銀瀉地
倒瀉個瀉

上半場頭半都比人禁住屌

啱啱都想講
頭15分鐘俾人
禁屌到仆街

係咪之前一場入9球個條o靚仔？

老了 踢埋今年應該要走

年年都係熱身賽係打到行雲流水, 開季又便秘

一陣睇球王堅尼地啦
美隊算係啲咩

tam仔交番件9號出黎啦
都唔知踢乜春

佐果兩下幾勁

屌你啲德國仔真係好黑人憎

其實唔算 但幾下防反長傳好有質素

譚仔任頂

原來挪威人
自膠

呢場真係蘇馬傷完後打得最好
有身位有速度有制空落腳準

係

堅尼地代替佢咪得

講起德國佬

下季d前鋒件件垃圾 唔要前鋒好過

2個一齊走就岩

Who need Hazard????

但佢啲passing真係好牙煙

美國狗都係打反擊波

希望去到英超有好表現

成日要諗成秒先識傳

柏度鳩起上嚟真係同堅離地差唔多

黑人

有d驚毒狗冇位踢

堅離地勁起上嚟=柏度鳩起上嚟

下季攞佢換包皮仲好

鈣會唔會帶帽

焗到痴線喎仲要冇得上網

摶到12m當助功？

無換人？

牙撚 躝

1:3

躝啦！

渣ga

真係服撚左雷sir
成日係度懶瀟灑

雷斯on9 俾corner人

針

zouma

雷斯

ON9

雷蛇又食錯藥

雷sir又柒

踢緊乜鳩

性感到條後防

次次下半場嗰10幾分鐘都係咁

支持阿切出返來搵佢打假九

柏度 痴撚線

靚 1-4

靚撚到!!

靚到

巴仔勁左咁多 希望唔係錯覺

嘩

靚撚度 Pedro

靚撚到

柏度！

Pedro

傳奇巴仔癲撚左

新林8都傳得好撚靚

點解巴仔踢攻中好似勁咁多

係唔係豬sir教柏度

巴9巴9我地支持你

巴克利=新林伯 confirmed

CLS.....................

巴鳩利之絕地反擊

柏度如果掛靴留低做助教教踢波

新撚伯又有asis

巴鳩利傳得靚 柏度判斷靚

Oil king, Legend Ba confirmed

傳奇巴克利

巴仔呢個暑假變左第二個人

沙利：鬼

切狗可以走了
新林9只可以係白人

點解呢到咁多人唔中意柏度
留係到教走位都好

巴仔
勁到仆街

我個人好鐘意wo

我都中意

日本仔到底幾損人不利己

唔知點解佢入好多波都好
都係有種實而不華既感覺
冇咩球星feel

上面好多人屌疤都同你場場博盡仲想點

一直支持留佢放安

現代足球應該係咁 係疤 美斯掩蓋左好多人光芒

我好鍾意

MM同傳奇巴仔都係新林伯 點揀好

攝位仍然世界級

撚有越呀

柏度係老有啲力不從心姐
從來唔會揀波踢做呢啲咁唔專業嘅野

條後防真係搞唔掂

護空龍都有 今場抵睇

Mm係新巴仔

Kepa個感覺越來越穩
25古都冇呢個感覺

艾馬臣d防守真係...

迪加出返黎應該好d 雷斯真係死症黎

切/MM/巴仔都可以打CAM
好難揀

半場5球

老了

拿華斯穩好多

25古應該用黎引世三 而家一齊收皮

柏度有啲力不從心喇
隻腳唔係好跟到個腦 有時睇佢想扭

望住熱緊身堆後備
真係好大陣中遊味

今日好多波都好爽

咁多場熱身azp啲cross永遠一樣

艾巴咸今場掂過幾多次波

無阿朗

又要睇堅尼地

前場啲彈彈波仲多過sorryball個時

睇來撚伯應該真係當佢常規後備

我都覺

冇世三同安先係咁

換出黎個班只係想睇mm

堅尼地係咪新契仔
屌你咁撚柒廢都場場見到佢

屌 對面洗唔洗咁狼

堅尼地都上到契

話說Cahill去左邊隊

皇
者何時歸來？ ？連登全體上下車迷都好想念你

垃圾波

沙巴

對 準google隊都失2粒

撚狗

曼城間諜

條後防要大執啦

第一下唔入,但第二下夠冷靜

大大力

亞衣

亞衣真係好撚獨

亞衣完全無諗過比柏度

射得靚就得啦

但係呢幾下確實幾靚

真
死都要自己射

佢想要正選位嗎

射手獨食係好事

屌你 人地21射

想睇堅離地拍zappa

對面射21中7
我地射9中8

沙巴獨到

想心臟病定想爆血管？

英冠組合

瘋狂cut in遠射
仲要飛機

天神

性感

垃圾後防

條後防真係廢撚到癲

Kepa大大聲屌出來

天神好撚垃圾

天神d學費交3年?

對呢d隊失3粒

佢剎唔切掣

又失三球

廢撚左3年

左右兩閘 中堅都要買啦

=.=今場真係西波
比人地22射

雷斯完約真係要買個頂級既返來
Lead住條後防

RJ好番之後要搶azp正選

睇黎撚狗應該過唔到聖誕q

傳阿狗同般泥

認真撚狗挨唔挨到兩個月 d防守好似仲衰撚過沙狗

丹麥狗斷腳啦

諗起以前林伯唔like AVB套高位壓迫

條後防咁 前面至少場場 入3粒先cover返失波
但英超點入咁多波

佢似死要cup返隻右腳啫
點都要練下隻左腳 幾場都係咁cup好快比人睇穿

正選前鋒豬sir
二號前鋒 Tammy/亞衣之掙

奧力基之流

好睇囉咁嘅後防玩聯賽

屌那星呢件好使好用 後備殺手 真係唔撚知點解當年唔要

買巴神 其實我覺得不妨一試 自由身 佢都28我諗會生性啲 一定勁過牙姨

摩狗用人唔鐘意就唔鐘意 冇得解
買Cuadrado棄Schurrle
用Oscar 棄kdb mata
嗰陣真係揼晒心口

古惑大盜仲廢過堅離地
好似唔識踢波咁

曼城 猁狗真係多謝摩狗趕走迪布尼 沙拿

巴鳩
美隊

巴鳩利會係繼安之後既內戰引擎

後防咁樣 第一場對曼點算

猢清又贏

Lampard: “It was good to see Roman. I obviously know him from my playing days. I have a very close relationship with Marina on club level but knew I was going to speak with the owner in pre-season & spoken to him this evening. He was happy with the excitement of the game I think”

西女人又贏

摩佬係帶沙拿黎英超個個
係Marina賣

Emerson>>>>>>alonslow

Barkley>kovacic
Pulisic >hazard
Kepa>courtois
不服來辯

世一龍門震驚了50億人

新撚伯做乜咁撚癲

世一從來都係古囝。

Chelsea pre-season goals:

3 - Barkley, Mount,
2 - Giroud, Pulisic, Batshuayi
1 - Abraham, Pedro, Kenedy

#CFC pre-season assists:
3 - Barkley
2 - Alonso
1 - Jorginho, Kenedy, Kovacic, Pedro, Batshuayi

阿姨個球 明明牙朗個位空晒都唔傳 係都要自己射咗去

笑左
D鬼佬都問林伯做咩着左B仔波衫落場

巴鳩食咗屎？勁撚到

老老實實 我地夫添有冇可能前四?

高狗推起波真係好似夏狗

先縱大佢地個膽等佢地容易犯錯

Zouma妹左成幾妙先傳

處於就嚟仆街又攞返平衡嘅感覺

唔知邊個屎忽大d呢

連十二碼都係左下角拎角

估計聖誕前我地都係前四外，之後睇下個差距同夾成點啦
我自己覺得就唔樂觀

又係密密腳重心低

上年救左利幾次

有冇手同我一樣加入反撚軍？
琴晚真係好垃圾

到底個Barkley暑假做左咩黎 成個人唔同左

勁到

佢不嬲識俾直線係無腦姐唔洗佢做組織好用好多

8號係咪換左人上季明明係個剩係識藍天射球同橫後傳既巴鳩利

Daddy講車仔同撚伯

車路士勝在有真里奈！
巴神只係15M！

講撚過一百次barkley好撚有用

譚狗真係好撚廢

如果Daddy正印，撚狗做助教學下野先就好
miss Jose

之前啲人仲話英超打正選

林伯特是誰？巴克利才是藍軍傳奇8號

巴克利勁左好撚多踢前一格

其實依球正常係咪烏低身頭槌處理
個位置偏左又唔係好高

佢跑前咗

企後一步左腳內檔/右腳腳面

入到就話知佢用碌鳩撞入

自從6月9開始好耐冇關注車區同車仔了
有冇ching可以講下依家咩情況？

應該要捉佢去驗尿

應該檢查下個腦 佢一直都係腦出事多

我就唔信係佢教而且有得買人嘅話佢會繼續用Zouma同Abraham

CA仲未足21歲 諗起都扯扯地

比你有得買De Ligt，你會唔會用Zouma先
唔好講到Zouma好撚勁啦，而家都係無得買人先焗用咋

偽8號傳奇

#我愛巴克利

吹大左

佢有左腳㗎

依下極端例子

咁應該打咩

一早話巴克利掂啦！

祝火清一路順風

夏狗+25狗+特區政府+黑警死得其所

其實係鍠最後兩三年 我次次睇牙朗踢波都覺得佢表現無乜特別
成鳩日原地插花 或者大動作幅度咁去做假動作 但又fake唔到人
係有時負碌撞下撞下/門前汁雞入波 當然非常間唔中有一兩球靚波
但整體又唔覺得佢真係好勁
究竟鍠上年咁廢係點解

冇破密集套路
得卡斯米路一個防中
比奧唔係中鋒只係識落底出波 中路得賓周一個
以前中路有牙朗+賓周，牙朗禁區內把握力極高

前場表現還好 MM同巴仔都幾sharp
後場就全部垃圾 快撚d躝

睇下球會想要咩 踢返防反可能會有一季成績但都唔會爭到冠
踢傳控未必有成績 但至少冇白費上一季嘅努力
呢季係要俾林伯試下 我諗佢唔會好似沙利咁固執死用一套戰術掛

其實琴日後場搓得幾好睇嘅，只不過對面太多人迫，一攞波四個人迫埋㴝，見到後面咁多空位冇理由唔傳上去

教阿朗幾好教
斬入去禁區就得

根本隊波大部分人都無傳控嘅dna
起碼要用3,4年換曬班人先得
球迷會唔會有咁嘅耐性先
無嘅就踢返防反好過
從來都唔覺防反會差得過傳控

咁蒼老

Daddy

呢條後防打防反死得仲快

Dujon Sterling -> Wigan on loan

好掛住小毒毒

Rough maths but Chelsea have raised about £30m from selling loanees and youth this summer. Morata money to come next summer. They will have all that and the Eden Hazard money, you should think, to go into a 2020-21 season warchest. #CFC

劍指 Mbappe!!

麥巴比已簽啦 唔公開住咋

認真 有咩位最需要簽big name 加強

但同時揸住咁嘅兩閘打傳控都係食屎
依家個陣容就係咁濕濟

整返隻一線中堅加埋隻右閘

領隊

正前

右閘可以睇下Rj先
左閘反而可能要買

傳奇巴克利猶如法比附體！

Kasey Palmer 永久轉會
又賣走多件

球迷

控果幾腳依然係似小兒麻痺

27倍咁睇得起

曼城得1.27

咁睇唔起狼隊

Sarri究竟要咩前鋒
點解LUKAKU波底咁差都啱
基奧特好洗好用反而唔鐘意...
定係畀我哋上季講中咗無咗拿波里D人,連自己想要咩都唔知

可以背身做支點分波
加有速度分完前插
至於點解買lkk我都睇唔透

撚狗搶daddy飯碗 好撚25

像我這一種男人 學不懂怎快樂

鈣點解著24

買lkk主要為左削弱干地姐
本多終勝

今季中場大爆發

舒賀爾尼都幾慘
世杯做後備奇兵
點知返英超比摩佬棄用之後
一沉不起

垃圾一件，咪撚吹奏
講到口都臭，跟A鳩去阿狗聖誕party，比人雪係抵
摩狗之後有比機會佢出，一出就係亞衣式獨食鳩射，越踢越沉係自己攞黎。

海棉寶寶 = 浪射、獨食、鳩射

買返10蚊狼隊先

買愛狗啦

有無得買車路士降班 博得過

睇佐仔ig 我哋隊機正撚到

成張床咁訓

我平時都係坐呢d

大家有冇興支持吓夏狗

大家覺得FPL揀傳奇巴仔定係MM好

不過佢同法比撞牆嗰球真係

外國網有冇 林伯 被最先炒 / 被炒既賠率

有興趣支持佢斷腳

Pepe官宣左

前場快到仆街

sane去拜

80m+10m add on
阿狗真係allin

我地條後防 molamola

子彈鋪滿地 為求惡法撤離
部署戰爭奮勇地尋找轉機

希望Pepe斷腳

撚狗趁仲有得救 快d躝啦

進攻波黎講上場果隻德國風足球又踢得幾好睇
不過後防真係要執執

車狗overrated 曼狗underrated

Leroy Sané has decided to join Bayern. The German international is expected to sign a 4 to 5 year contract with a transfer fee of over €100m [Kicker]

鏝無咗佢無咁勁

呢件真心勁 強化版安仔

係咪可以開始壓cho價

Sane吹大咗

點解得雷sir有床訓

+後生

拜話2個都要

佢係隊波入面地位超然
不嬲都有大把特權

班主契仔 教練老死

里爾轉出25狗
Pepe 夏狗特

點解？

說好的踢英超只會加盟車狗

分離式斷腳thx

樣衰nigga 不了

Matt Law

“It was a big relief to score my first goals for Chelsea,” said 20-year-old Pulisic.

“Being a new signing and coming into the club, I felt I needed to prove myself and wanted to show the guys early on, especially my team-mates, that I can play too. Hopefully I have done that a bit and earned their respect.”

Abramovich met with head coach Frank Lampard and also introduced him to Pulisic, who said:

“I wasn’t thinking about the owner being there when I scored. But it’s great, he said ‘hello’ to us after and it was a good night. He said ‘welcome to the club’, just being nice.”

Pepe話本來想上車

美國隊長>>>>>pepe

下年都要買新翼頂安同柏度

有kenedy

貴過ca, 不了

下季一野直出包皮+辛祖

法比夠話過唔踢車仔

No. 1 Fan

右閘換血

James out sterling in

正前加左右閘唔洗諗
撚伯踢法無論係41212定係4231, 中場都係會企近一條邊到中間, 另一條邊係會要個閘頂上, 所以助攻力要夠強, 又要夠快
而我地而家閘位

Emerson個問題係防守鳩
右邊等RJ 成材

雖然預左今年成績唔好
見到其他隊買人好葡萄
希望下年真係會買人

廢男迪斯
PEPE
仲有咩妖人會加盟英超但係冇軌份

包皮黎車就爽

現實DLLM x10

學我個獌狗fd話齊閘最緊要快 守唔到就一腳西落去

唔反巴鳩利了

睇下痢對閘

老實講 人地高普有錢有時間執 我地過去個十年換左幾多個教練人地睇我地都覺得神奇啦 差唔多年年換領隊都有冠軍拎下

垃圾利都沉左咁多年啦 每隊波都會有低潮架啦 係咁岩干地拎堆垃圾都拎到英超姐

我地唔低潮啦 3年3冠

干爹真係做壞手勢拎架86贏人

干爹

當年車迷自己都冇諗過有得爭冠

陳晚個正選陣，基本上應該係林8+1心水了，仲有變數既係前鋒同 中中個位
預計開咧正選：

領隊
AZP 雷SIR 蘇馬（魯迪加未傷好） 艾馬神
防中：簡迪
中中：佐/高（我估係高狗）
攻中：新迪布尼
兩翼：安／柏 美國仔
中前：豬ＳＩＲ（機會最大）

According to Sport1, Chelsea are very interested in Bayern's youngster Torben Rhein. The 16-year-old central midfielder who is set to play for Bayern's U-19s this season is being offered a professional contract by Chelsea who want to play him in the main team as soon as possible.

報仇

要咁多中中

第一場打狗
Azp Luiz AC/Zouma Emerson
Jor Ko
Pedro Barkley Pulisic
Giroud

依家中場兩翼（安回歸）唔差，係前鋒入唔波（哥斯達之後既問題）
同埋後防出事
兩場失６球
高空波真心麻麻 熱身賽失唔少

打狗唔出簡迪 有點危
禁區頂個位ＣＯＶＥＲ唔到
前提係簡迪出到啦，可以即插即用

留意到林８＋１唔刻意追求控球，陳晚都係５Ｘ％
專心打反擊＆無球跑動做得幾好，有練過
不過對手唔強，都係觀望多陣先

pre season無打過，傷好都出唔到啦

雷sir唔好成日發夢

想睇煙狗賣走大巴拿 未開季就俾球迷屌柒 SarriOut

我轟仲有好多人要清
Hector, Omeruo, Baba etc

可恥 白衫

由佢啦 又唔係你出糧

仆街死la 白衫安

今年清得算唔錯
未來兩星期應該仲有幾件會賣

力架得Kante係高質
好多都善變自大反骨

正前 始終都係黑洞
哥狗走左之後 都真空左幾年

撚仔 果種防反幾好睇wo
一下爆上去 得就得 唔得就算

去過打傳控 又上唔到
變左 對方陣地

仲衰過熱刺

巴克利勁左好q多
處理波冷靜好多

傳射都好左

一個lkk一個pepe
兩件反骨力架

lukaku之前咪又係話流藍血
前年夠含曼狗撚

有冇安死得其所？

仲記得有條片黑奴第一次黎屎單福橋球場 又話愛Chelsea become a legend here 最靚球場etc....

條撚樣對車入波慶祝

就係呢條 死黑奴

當日上車可能比干地教到變巴哥

呢條撚樣專恰弱隊刷數據,巴哥就專恰強隊

阿仙奴殺手

係福岡街頭撞到王子
佢唔肯影相

斷腳+空難

佢應該上次之後好憎香港人

D仆街做壞規矩

鬼叫西女人唔撚落bid
賣人個陣又唔set回購
個陣愛狗擺明邊個比錢就賣比邊個架啦

職業世界 有邊個唔想踢大會

個班撚樣累人累物

金錢足球唔打了

應該唔關事，佢識鬼分中國人香港人日本人
你放工都唔想應老細機啦，更何況你唔係佢老細
大把球員係訓練場都唔想理人

轟上年有一半錢都去左領隊KEPA到

好掛住巴哥 沙皮狗
好想要神鋒

我地洗錢先排第11

少過AV

咩事?

唯有望住你背影打丁

計我話呢 買墨佬Hirving Lozano

原來無轉會睇 個人係無咁燥

睇清人

快d 完轉會 快d 開季 橫掂都無得買人

真好輕鬆
之前每年都屌到高層反皮

好似返左去15年前咁

啲橙邊好柒

巴卡約高等三人將爭奪最後一個國外球員註冊名額

據車路士隨隊記者Nizaar Kinsella的消息，堅尼地、沙柏哥斯達和巴卡約高將爭奪藍軍英超新賽季最後一個國外球員註冊名額。

Nizaar Kinsella在個人Twitter上寫道：“英超所有球隊必須在下週五提交新賽季的球隊名單，夏窗將會在(當地時間)下週四下午5點關閉。由於每支球隊只能報名17名國外球員，因此，車路士最後一名國外球員的名額似乎會在堅尼地、巴卡約高和沙柏哥斯達中間產生。”

據此前的報道，車路士考慮將沙柏哥斯達外借，巴卡約高也在離隊邊緣，而巴西球員堅尼地在季前賽則有不俗的發揮。

多謝大家吹奏

坦白講 雖然三件都係垃圾
但而家處境留個翼都係最合理

唔洗爭啦 三個一齊躝就最好

CHO出得返4隻翼

反正都係垃圾
俾我就揀留最低人工果個

寧願留zappa
沙狗年代後期落後緊擺佢出來淨落底都叫做有威脅
另外兩個真係負作用

Kante傷左就一件防中都無

從無反過巴鳩

當佐真死，佐真仲後過kante嫁

如果單睇就係，成隊睇，需要巴卡入涉多d

巴卡入咩攝

可能飲水走唔到

切巴鳩mm華錫
4條友爭一個位?

佢係到個季有兩三球靠佢沖上去
最記得對獌個場

咁多中場，打442鑽啦

對獌係佢成季最好啦
不過印象都係炒飛機

有隻賣唔出又唔佔外援位嘅飲水